[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2621)

戒賭中心 / 熱線：

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

1:1

1:1 又出雙 今晚真係燈到痴咗線

dllm 貼d咁既野幾唔老黎

90分鐘先嚟1:1 究竟幾唔想我贏錢

Feel 到咁搞會2:1

一定唔會2:1
我太燈

e幾日d波輸到含

就快要賣菊花俾正花

下次國際賽最好skip

加時幾多

由開始賭果日聽左好多年架啦
賭仔賭癮起邊skip倒

4分鐘

黑起上嚟真係

1:1 ft

臨尾90分鐘先嚟1:1
點樣啊

同你同路 要左單
我好肯定我買雙個陣 唔會有88分鐘個球
有無咁撚點

FT1-1 16c
星期日賽事以下盤作結

今晚買角大差一粒先大
買角細又爆一兩粒
主客和又比人反cup
盤就更加唔使講
臨住最尾一場玩下單雙
屌你90分鐘入多球斷我單球
我真係冇野講

on9 歐國聯又係搵食波黎

德國

德國就仲on9
我轟咗落去荷蘭
喺呢到講笑話有冇德國手足
點撚知就2:3

把口開口中
買又唔撚中
我話今日3:30我國主贏

我就唔撚買

屌買尾場 睇錯左一場哥倫比亞聯賽
仲以為開心食全格

德乙德甲德國隊
全部假撚到仆街

下次我擲公字仲好
唔諗了

同路 臨尾嘔半格

臨尾先輸 盤都走唔到 損人不利己

乜撚野事啲波

開場買2:2波膽膽

別提了

屌老母 平時買ng又唔見有絕殺
今日買兩場盤 同我絕殺左兩個半格

好想唔理咁買中國對家

荷蘭點輸

琴晚d波又針

買左雙利2穿1
屌你老母奧地利

中國太垃圾 無得救

下盤開左幾多日

FIFA 搞咁多垃圾比賽都係想增加球隊不穩定性黎屠尻賭仔

比利時極速入兩粒之後收工
仲唔係睇住個盤黎踢？

收工收到一粒角球都冇先好撚野

深盤搵食波 蘇波比

1雞野格仔x荷蘭
訓醒睇到球探 工都無心情返

場場下盤點賭

無啦啦整多個歐國聯呃錢

荷蘭咁都買真係死左佢好過啦

今日烏拉圭 烏茲 有幾多買幾多了

今日中國應該羸拉掛

前排國際賽正氣左幾場 莊要做返幾場閪波落去

國足又出黎害人

歐國盃真係cls唔怪得馬會開咁少場讓球盤

開盤50 50 都已經難賭
唔開盤賭讓球主客和真係難到爆

中國盃中國又輸多次？

你今晚咪又係買

信多次中國 逆向思維

半客

sick ball

逆向思維
大簡唔想教 今場輸埋佢輕鬆唔洗教

今日有無派錢波
琴晚比德國反底殺撚左一頸血

賭左三日埋單贏1k
最多果陣贏緊8k
屌你老母奧地利
估唔到咁撚廢

仲玩d垃圾波咩 等多幾日聯賽好過

中國杯點會連輸兩次 真係派錢...

珍 中國唔贏點叫中國杯

話買中國果班人唔該貼飛，唔係一律當漢奸處理

係中國地頭贏波驚唔驚番唔到屋企

中國fg 穩了

鳥豬今場邊敢贏
贏左點出中國

留意到中國每次主場對烏茲都贏波 講咗啲咩自己參透下

上次對泰仔都係有人講泰仔贏波走唔到

麻煩英撚今晚生性
有冇同路巴打

岩呀
德國個態咁差有平手買

最後回到荷蘭讓平半

初盤唔洗讓已經唔合理

支那盃無理由拎第尾掛

球王有無份踢中國？今場

冇

宇宙巨艦烏g別黑號

琴晚訓咗 各位手足好似豬唔少

反正都拎唔到冠，有咩所謂

早退番去休息下啦

傻啦 中國隊假波
中國外圍買自己輸

信多支那仔1次

全世界都唔睇好支那fat fat

琴晚好易賭

主場踢隊廢過自己既開高水平手
全世界睇好客不敗

2×1炒兩關會開心,因為輸少左
中1炒1就會sad

今日撐中國 有無人支持

撐對家

有

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特侖蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬運工。國足理財！值得擁有！

今日會改寫

3個鐘後驗腦

買細算啦，班撚樣冇奶力

中國隊首發：12-顏駿凌、24-傅歡、3-高準翼、5-張琳芃、26-李昂、13-何超、14-張修維、15-吳曦、7-韋世豪、9-董學升、21-譚龍

替補：1-曾城、6-馮瀟霆、11-蒿俊閔、17-王剛、19-謝鵬飛、23-王大雷、25-呂文君、27-王永珀、28-劉洋、30-彭欣力

烏茲別克斯坦隊首發：2-肖拉赫邁多夫，5-伊斯梅洛夫，7-馬沙裏波夫，8-阿利巴耶夫，10-西迪科夫，12-庫瓦托夫，13-佐特耶夫，14-紹穆羅多夫，19-舒庫羅夫，20-圖赫塔胡賈耶夫，23-哈姆洛貝科夫

易勝博賣隊友？

支那大船

已買
經過秦國之後 人棄我取

有道理

高士路

秦國 有排都買唔到

秦國個場成7點半先開

國足對家

中國隊無個識

秦國咩陣？ 秦始皇打前 後面全部兵馬俑 ？

中國

中國近3次主場迎戰烏茲別克，取得2勝1負的優勢戰績

呢場唔識買

讓球 烏茲別克[0]

中國上年打季冠賽都係輸

大家信我! 等反摩大將軍
講下佢買咩先!

呢批新仔廢到閪咁

我明明BLOCK 左你個假分撚 點解仲睇到你打字

Lm

屌，老同佬呀個個都眼殘

首战失利后，乌兹别克主帅库珀表示：“乌拉圭实力很强，而我们丢球太快打乱了赛前的部署，球员的心态也受到影响。第二场对阵中国的比赛，我们不仅要赢，而且要赢得漂亮，展现我们该有的实力。”
ALL IN 烏雞了

有冇人幫我召喚條閪佬

我國有高水平手盤買

好波

好愛國

條廢閪場場賭場場叫波

買左未啊

好快會體驗到愛國既後果

仲要場場都閪，琴日日本波話保持賽果跟住2場都追和變11

烏雞回飛回到

中國大機 跌水跌到仆街

仲要好閪串

第二场对阵中国的比赛，我们不仅要赢，而且要赢得漂亮，展现我们该有的实力。

中國跌

好鬼

賠率係咁變

又變返1.8x

展現實力吧中國！

2019仲買中國？

少少啫就想愛國

2019仲有人睇落飛回飛

越回越愛烏雞上

鳩買半和
就係唔買支那贏

要唔要買半客好

一齊唔愛國

睇落似中國多支持啲喎

中國杯 中國主辦 一定吾會包尾

大大注買個細波 睇波算

2019緊係睇最尾水位往績啦
中國杯中國唔讓平半
有平手買咁好
重注烏雞

打和 同烏雞都得 食撚滑既波

支那又大船

自己睇下上年先啦

正宗西隊係，睇好輸，睇死贏，好似德國

啱啱發夢半場1:0 全場1:2

直屌客勝

烏茲盤
烏客勝
半客
客fg

我個夢係半場0:1 全場0:2

上年中國輸左季軍賽

我的国了

中國已直屌主勝

ok 大家中國go!!!

屌買咗先講

半和試下水溫

allin左烏雞

今次個個吊中國，買返次先

入錢了

烏g

買中國既準備驗腦

主盤勝 另外少注左主-1勝

已買烏雞盤

今場就同你賭運

再發夢自己冇買主客好唔開心 所以買左10$

烏

all in 無錢驗了

又1倍羊波

利害了我的國

一間大簡玩野 教輸埋佢佢可以唔洗教支隊

暫停受注，買唔切半客全客

仆街 成堆燈神都買烏雞 睇黎恥笑唔到支那

負負得正

已買烏雞盤
坐和望贏

中國fg allin

中國禁屌

SAME
重注 $1000

無撚用嘅，我未試過見條撚頭係可以輕鬆收錢，佢場場都要叫嘅

鳥雞勁到禁屌中國

同路，輸就4月再來

過左鐘無買到 仆街 中國盤送錢無買

原來無即場..

嘩屌

中國盤都送錢巴打要驗腦

中國人一定得

屌咩撚

上阿我的国

撳屌多數...

鳥雞3分鐘2射門

無買講咩都得

上場支那輸俾泰仔 買左支那既連登仔又話唔買支那啦 今場又買

德國換一換排陣根本勁到癲

仲買中國就真係要驗腦

仆街冇睇鐘 咁早開波

中國比人禁屌

仲同反摩條撚頭同路

大波未

半大24 半細gel 出黎未

求手機link

買左中國第一球

半細gel

鳥豬敢入波？
係咪想比人打橫抬出支那

半大

回帶

愛國撚要先學會付出

鳥雞禁屌
好撚勁

中國入未

哇
鳥雞狂落飛
CLS

撳屌多數俾人入 睇奧地利就知了

完全分唔清邊個係正手，反手

我国24

嚇鬼牙 陰陽彪

支那如果贏唔到
下年要叫咩隊黎先贏到

做個統計?
支那
烏茲

基佬彪買左咩

Hk tw macau

葡萄牙

禁屌有撚用
入返456球定定驚先啦

香港啦

半客24

蘇格蘭

天水圍區隊

聖馬諾

烏g goal ok?

聖馬都未必贏到

下半場

我的國可唔可以掂下個足球

下場定下半場

坐和望贏

根本中國半場都過唔到

烏雞即場落飛

feel到烏豬就快入波

Sorry 我買左

下次會買細d

隱藏實力 呢d通常一掂個波就入

上面好笑

星期二意大利讓四球

skip

有冇出冇女？

半細gel gel gel

第一場買??

鳥雞

我的国巴打一齊約嗎？

我睇錯你

support對家不知名隊

一定唔洗，我信大將軍

有出韋帝

三人同行一人免費？

原來而家國足係簡拿華路教 真係岩岩先知

Same
齊羊

信佢讓到4球不如買入球大

介賭啦

落到轉讓平半

得4.5 5.5

一齊

你老味20分鐘0射

變左平半盤

唔緊要啦 邊個教都係輸

禁屌到變受讓

25-03-2019
14:15 讓球 星期一 1 中國 (主) 對 烏茲別克 (客)
客 [0] @ 1.82 $6200

大家叫下

比比利時 波蘭-2 蘇格蘭-3撚到唔敢買

叫

中國24

烏雞打少兩個想贏？

31-45分鐘
烏茲紅格入波32% vs 支那失波20%

意大利對家係咩玩法 讓4

+4送錢

下次派錢。預留你

無女大寶都唔踢，中國無人識入波

買左烏雞，點部署好？

Gchi

半和點輸

中國0射
又做不射男

大大力屌

同路
烏g

呢期上盤無一生還

多謝先

走地變受讓 中國又搞笑

靜心度下場 泰仔冇老母生 9.5客其他

買左中國 多謝你你

買讓球和客，等收錢

走地無得講

我唔玩啦 和和氣氣退返錢好嗎

加埋咪50%囉

烏雞開唔到半邊半大都快手開個半客先呢

屌喇星買主真係要驗腦

等收錢

烏雞襟屌？我有無睇錯

0:0 FT

傻豬豬黎架

半場踢到門先

Uzi開到3:0 2:1 派兩個100

好撚正常喎

半客24??

lol就得

點解我會信支國會反底

LM

Ok

你個陣泊大巴守到00

我了

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？ ！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

烏g入波紅格準備

泰仔諗住俾人數幾多粒

場波有無手機link?

年年世界盃冠軍完咗世界盃打國際賽都係普普通通

烏雞快入唔該

客其他

0射諗住贏？

大家唔記得中國上次點贏烏雞？係70分鐘12碼

烏雞快d入啦

唔係好明點解中國足球近幾年明明都扔左好多錢落去，到依家睇場波，冇腳控到

劇本

禁區都去唔到

我諗要贏真係得12碼

首先要去到對面禁區

欠缺果種單純對足球既熱愛
就算俾幾錢都係冇用
D人都係當打份工
心態已經輸幾條街

中國波都傳唔到去半場

烏g入波紅格

烏雞再唔入波又比人12m嫁啦

半客未

0-1

0:1

Goal

半客gel

嘩屌你靚撚到

ching

半客了

烏雞 入波！！！！

半客客fg

屌屌

屌 中國入呀仆街

靚到

點解會咁手痕去買支那

仲買中國

愛國

中國對家真係 上次秦國半客又係3定4倍

球探紅格果然準

投降輸半ok?

龍門頭頂入

中國後防廢到

咁唔make sense 既野都做
點幫你姐

執柒左佢啦

客fg cashed
半客gel?

咩叫紅格

仲諗住半和頂到

烏茲fg caheddddddddddddddddddddddddd

半場都守唔到 誒 垃圾 仲買半場0:0波膽

買中國真係要驗腦

買我的國既人要驗腦

On9 中國主場實有12m追

上次早水5倍

頂住

傻豬 d錢去哂邊唔係唔知阿
創科局有樣睇

半客就食緊，希望食埋0:2波膽
上呀烏豬

就係打少兩個都射撚入你

唉 本身買烏 見大船反左手 真係要驗腦

烏g 3:0 ft plz

估唔到班垃圾真係咁唔要面

lm
我買左半和

今次都唔差 有3倍

???

Fg cashed

成班愛國要

半細好細賠喔

睇錯鐘買唔到

時間段入球概率

Fg大船

報假分真心on9
都唔知個啲人咩心態

做乜鳩

block啦

貼事後又係咩心態

人工照代
理撚得你

中國人心態

GEL得,中國半場都過唔到

半客同半大簡左半客 我屌

岩呀

半客都屌？

咁咪中...

繼續入

簡左半大

中左都要屌 巴打係想輸錢

中國廢到好在屌左半客

烏雞快手0:2半場

原來真係輸錢

?

佢係對任何隊都踢得好廢

國足又派錢比腥港市民
仲唔感恩

75分鐘要買鳥雞NG

仲係0射

無關係

報驚

上場對奏國
全場得3射
好撚垃圾

打自己人就叻 出到黎夠膽死港隊都輸

想點撚樣

半和都唔頂住

屌多兩粒定定驚先啦

有一射喇

外射

岩岩射左腳 但龍都唔中

屌 上場買支那輸錢個d今場又買 輸兩次好玩咩?

俾下面我大中國ok?

半和同客盤 唉屌你中國半場都屌吾住

仆街了 買唔切我的國對家

整多粒0:2完場啦

我都係太相信佢

中國比人屌到屎眼都爛鳩埋

痴Q線

垃圾支那半場都頂唔住

屌 烏g又係既
下半場先入唔撚得既

直屌客盤 easy

收山腳

冇左兩大球王 仲買

繼續入波

買親中國既場都好難贏錢下次一注中國對家算

自己拗柴定？

大家咁信中國 係就直接客勝啦

我的國終於有起腳

中國洗唔洗咁廢....

鳥豬慘了
仲有無命離開中國都成問題

佢踩落去死腳, 呢d動作唔好彩斷腳都得
不過已經令佢踢唔到要換

中國又話保守左半場都屌吾住

中國飛機盃都會輸? 俾下面好啵

上場都係輸

買國足對家駛撚睇盤咩

半客 GEL頭

踢唔贏粒波就踢人

上年都輸
慣架啦
不嬲唔要面

垃圾始終都係垃圾

半客 客fg
cashed

半場過數呀

厲害了我的

買中國

屌你好彩買唔切我的國 真係全國無人識踢波

支持國足繼續輸 我黨俾錢俾國民

人工已袋
理撚得你

烏雞班人腳法幾好,又有默契

但係我FEEL到烏雞班人開始有D放水

內定賽果1:1完

賭欖不得了

又可以等收工買烏拉龜

國足 前四 穩了！！！

隨時有球証幫下手

估波膽
0:2
1:2
0:3

中國u19都俾人屌打緊

都未計上次泰國4-5倍

大國腳都咁撚樣 啲u10幾會有幾勁

2：1呀同我

華爲了

lm

ME

睇黎我國好快會搵哂所有外流緊有中國血統既球員歸化

國足真係廢撚到 得一腳射門 仲要唔中龍

0:2

當武磊有亞洲一線水平啦 好歹踢西甲 靠條廢柴中場線 比到波上去咩

個7x排名係點做到 刷分?

點解我會買大波嫁

有出咩？

都冇入選

應該有

入多兩粒就掂

仲係㩒屌我國

似1球到尾

係踢得好

叫咗你哋唔好買中國㗎喇

得克羅地亞呢啲廢隊先會贏唔到中國

求走盤

咁撚多人都可以揀到11個咁撚廢既

偷撚左個波打反擊得一個去 其他冇諗過去

買支那要

屌 唔真

係咪主力未出呀,真係咁不濟?
對方主力盡出?

點解 克羅地亞 奧地利 哩d 咁勁 就比人cup

中國哩d 又唔cup

搞手都係想打個和

琴晚先比佢撚完 仲重注左

和波算啦好嘛

又block一個

我

唔關事

我國好似話想注入新血先唔用哂舊人 武磊唔知係咪西甲唔放人定係我國冇揀

其實 放11個c 朗 入中國 都會輸

國足唔入就輸多幾粒啦

成班買左烏雞 咁快gel 完場逐個逐個bin

隊波散修修咁,似11個人落場都唔似1隊波咁

係度互屌 邊有人踢

點解半客 客fg唔派先?

又發夢0:3 大波客盤贏哂

明明近3次對陣中國2勝1負都可以踢成咁

睇往績就買到 個個都識買了

我都發到

中國入到一球俾你任鞭又點話
射門都冇

真

咁就開大波比人中出啦 輸少啲

我錯啦

唔撚係講緊買波阿 係講緊佢連丁點攻勢都無 唔講以為對面個隊係好撚勁

再入波
Ok

本身睇好中國都唔撚買
呢隊垃圾唔會有反底既一日

點解咁廢

睇往績前 睇下支那有咩人先啦 加上烏茲近年亞洲賽成績唔差 你睇返世界盃外 亞洲盃外 亞洲盃成績

屌垃圾支那打架腰斬左佢算啦

對面係勁喎

依幾時東南亞/西亞好多球隊都進步好多

半客 客fg未派

我港和支那
我港對烏茲 最好成績係和到烏茲

泰國個場點買

仆街啦你假分狗

泰仔同烏茲都係對住兩邊不停中出

75分鐘係咪要買鳥雞NG

尋晚洗版admin都唔撚block

差d豬多球

米啦屌

訓咗晏教無買

烏雞入唔到兩粒都幾垃圾

76-90分鐘鳥雞會再入波
0:2

無左鄭智中場無人控定個波

原來上次對賽係2017年8月

亞洲盃先話佢回塘

整多粒呢

回塘之後係三流 而家場上個堆直程唔入流

見到芝麻國踢到咁又諗起上年自己POST個單新聞

【世界盃】中國無緣賽事 內地學者：正好說明人民生活水平提高

經中國無緣今屆世界盃，有內地學者就從國民生活水平解釋，認為國家隊無法晉身世界盃，正好說明中國人民的生活水平提高了，只有富人的孩子踢足球，但不會長踢得久，故中國足球發展後繼無人也屬意料中事。

新浪體育昨日播放的《V觀世界杯》中，邀請中國人民大學法學博士、國際關系專家儲殷，從其他角度解讀今屆世界盃。儲殷在節目開初先分析多個隊伍在分組賽的表現，指即使有明星坐鎮的國家亦因欠缺默契，而變得與被認為較弱的國家實力相當。

他其後更提到中國足球的「痛處」，形容中國隊無緣世界盃，正好說明了中國人民的生活水平提高，「在中國踢足球都是有錢孩子，上足球班多貴啊，窮人孩子無法踢球，沒有場地，沒有草皮；富人孩子掏錢踢球不會玩下去，中國足球後繼無人很正常」。

烏雞D前場配合幾好J

你老母成個中國咁多人都冇人識踢波

我國既部署係打贏泰仔入決賽對烏拉圭
結果贏唔到泰仔

球王鄭智冇逗住中場咩

今場已經算差

支那係咁換人

支持 Lm

支那都買要驗

on9 到 得一腳起腳

派你老母 你輸撚硬

烏g盤 gel

收皮啦 等輸

5分鐘內會有一球 補時階段再有一球

gel

加油

入球支持

中國唔會吸到啦咪玩

叫支那追和同cup係咩心態 支那下半場未射過一腳

傳波都甩腳點踢...

依隊中國真心同香港隊差唔多水平

係跑得快少少咁解

放番啦俾人啦烏雞

呢隊中國香港都贏唔到

其實中國叫唔叫攞黎柒 做東道主叫其他國家黎踢個盃
場場都輸俾人

#球探紅格測試 ：
烏雞76-90分鐘會有一球

睇下準唔準先

熱身,試人都叫有用既

諗住請泰國 可以贏入決賽打烏拉圭輸小小 國民有得j下國足

呢隊中國會俾519個隊香港炒幾多粒

連續兩年 今次無俾對家開波膽其他

第2次起腳

大波rip

中柱

烏盤gel得

chi na

冇諗過去逼烏茲

中國古代唔係有句說話叫家醜不出外傳架咩

濕鳩中國無撚用

逼完球權都係去返烏雞

後備入替仲hea踢過正選

「Beta 測試」

球探話烏雞仲有一球

失多兩球啦垃圾

70分仲係0射球

唔關事 俾人係禁區外猜去逼一逼基本防守黎 俾烏茲係咁猜

China PR Goal Ready

都唔知佢地想點

中國是咪笑話來

大簡教既含大都好似唔係咁

死支那 入唔到都唔比人入
自私到死

中國杯下年可否冇中國

屌烏茲傷出個個 懷疑骨折

中場有保連奴點同

大簡係代理未坐正

追和以後唔叫你支那

反cup一世愛國

借問聲納dee去左邊

唔撈呀

中國打門未

烏雞D埋門無人MARK你射好D啦

嘩屌，數撚柒支那為隊友報仇啦

垃圾真係爛泥抹唔上柄

呢隊波應該冇撚得救

細gel

韋世豪踢傷人

中國主場平手盤點解仲有人買中國

1-0
中国 U19 GOALLLLL

今場有咩藉口 大家幫手諗下

去到三閘線都無人埋去

屌唔係要u19入呀

烏豬cashed 未撚驚過

6c

7c先岩

有角買咩

烏雞仲有球

又ban得一件

細gel到

2-0

中国 U19 GOALLLLL

Yy蛇係邊 求水

仲話想踢世界盃

追和今晚即刻返大陸call g

中國勁到 gel得

大波24

48隊都有D機會既

油王搞呀

有魚腩隊多多都歡迎

美斯咁毒
點會似你去call g

中國 2:0

u19

又話一帶一路俾錢收買

1.5大只需

48隊都泰國踢先

對面放哂水都0攻勢

諗住泰國食撚滑

學下德國絕殺ok?

86分鐘

Dllm

屌你烏雞又唔入

中國基本功都未做好 全部人無意識 無觀念 太多野要執

客盤gel得未

2射 屌你同泰國一樣

咁落腳法 係人都死啦 連支那個邊啲論壇都屌曬鬼問做咩鳩

烏茲唔入

抵買烏雞果啲gel到咁嫁，垃圾支那

屌你又係你烏雞

2下

中國垃撚圾 受讓半一差不多

放哂水

大波

放哂水都入唔到

2.58客win

下年請港隊啦 俾你出下火

大難不死,!!!

除非12m睇唔到佢有入球能力

都可能炒

中國中柱

+2

完場未

咁咪無得賭囉

補2

收皮啦你追 追你老母臭閪

國足幫大家致富

lm都冇用 冇可能

派你老母閪咩 留返俾你全家白事用啦

請立即完場！

留來數

1分鐘到

補時一分鐘烏雞入多粒啦

你個荷蘭post

仆街有角好危險

完未

唉 最後一分鐘忍唔到手屌左1k落支那

最後一角

應該最後一個攻勢

完場~~

驗腦

俾我好過啦

cashed

0~1 bibi

All in 成功了

烏雞輸幾多唔緊要
有本買支那對家乜都返哂黎

on9🤣咁撚多野唔信 信支那

Let’s go 烏雞

烏雞gogogogogo

上場買支那輸個d驗左腦 今次又買個d 唔好驗腦啦 直頭應該全身掃描

Cashed
熱烈地彈琴 熱烈地唱

上場中左中國伏
今次唔會再中

同上場劇本一樣

客w cashed

等到回到1.91先買都估到支那會落飛
贏多幾舊

莊家派錢

有偉大既國足,那有窮人

中國對家又嬴

on9 1K你拎去買六合彩 都有可能過買支那

有國足 無窮人

中國杯兩連敗

支爆了

買支那既巴打驗身未

有我國對家俾大家回琴日既血

實在令人振奮

要🐢

狗會派錢

C朗隊今晚會唔會又輸盤？

應該會 塞爾維亞和到德國

有贏過波咩

下場點買

3。5想要細

1。9

角大派錢

即場

馬會x支那送錢盃

國足投資又贏

今日竟然大部分手足都gel 真係利害了我國

幾照顧國民

我的國

上場總撚唔夠手足

烏圭開唔開到客其他？

有盤都唔使買，國豬

想要了

我的國幫我追翻琴日d數

一蚊不吊支那又贏

派未呀 半客 客fg

政冶正確狗會唔敢開讓盤

事後派？

19:35冇盤玩

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特侖蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬運工。國足理財！值得擁有！

跟左

1935半大全大？

手足們烏雞點買

成場得2腳射波
仲唔中龍

有睇泰仔踢波就知呢場 細波準備收錢

派未

泰國半大等收錢

下盤師

仲未派

買讓客定大波好

睇來買唔到1935

唉 呢星期輸30k 起唔到機了

確認骨折需養傷兩個月

屌你馬會仲唔派？

烏龜讓和

試下客其他先

第一次買半大 泰仔半場比烏龜456 OK?

烏龜-2穩嗎求起機

半大穩啲

馬會唔派可以搵邊個投訴？

呢場都買？

晚上好 世界 我返來了

會唔會全細好d 無必要入4粒以上
0:3都有錢收

佢寫一般要3個鐘
連登個個都gel
我諗馬會應該籌緊旗
殺埋第2場馬先派
7:45啦

兩次決賽都一球完場

3/3.5細有冇同路

豪Dee搞到人骨折
下次仲邊有人黎踢中國盃

Have

呢場都係唔買算了
土耳其-2
英格蘭盤
提子盤
法國3.5b

泰國首發：23-西瓦拉、5-阿迪頌、26-素攀、27-那達邦、17-達那邦、4-沙拉奇、3-提拉通-汶馬探、8-提迪班-普昂詹、19-特里斯坦-杜、9-阿迪沙、18-差那提-頌克拉辛

替補：20-察猜、36-沃拉武、2-比拉巴、6-班沙、10-差那南、11-齊班也-迪素、12-格吉、13-皮察、14-沙努甘、15-那魯巴丁、21-西華功、22-比拉東-沙姆拉薩米

烏拉圭首發：1-穆斯萊拉、22-卡塞雷斯、3-戈丁、2-希門尼斯、4-岡薩雷斯、5-貝西諾、15-費德里科-巴爾韋德、8-南德斯、7-洛代羅、16-佩雷羅、11-斯圖亞尼

替補：12-坎帕尼亞、23-馬丁-席爾瓦、6-本坦庫爾、10-德阿拉斯卡埃塔、13-馬蒂亞斯-蘇亞雷斯、14-託雷拉、17-拉克索爾特、18-馬克西-戈麥斯、19-科茨、20-霍納坦-羅德里格斯、21-薩拉基

無走地 無得睇住買

唔撚派冇錢買下場呀

垃圾到

馬會主動幫大家飛左1930 果場 ??
唔撚派

當賭左場韓假 杯賽不嬲都係咁撚慢

等多10分鐘再唔派就入錢

有無陣容名單

我已經吩咐左秘書翻查近年中國杯決賽嘅所有記錄
發現所有決賽都係一球上落
結果如下：

2018年：0-1

2017年：0-1

今場買細波真係馬會送錢

半大 全細 點睇

$10 都無 屌你老味

馬會未派點買
岩岩all in 左中國對家

我明 allin完10蚊都無幾奇

派了

不如買太加2 有3倍了

一陣0:2又無得走盤

入球半細有無得諗

入左

職賭係咁 有得買就買

真係 泰國宜家個水平提高左好多 踢法硬淨 前面幾個又有腦玩組織 呢場細波真係派錢

烏雞有無卡雲尼蘇9

落飛落到發發聲

個半細落大飛

細波大船

船已上

沒

泰國就一定入唔到波 , 人地一對馬體中堅正選

買細波不如買讓主，驗腦啦

買勒你

睇下邊個笑到最後

真係收山腿

有so9all in客了

如果讓主笑唔出都只會係大波，秦國應該一球都冇

買角算

有冇美詩清爐LINK?

認真

個細波係咁回水

冇盤買少少半場波強算

戶口有錢買了

仆街落飛

咪係 最慘係泰仔連高波都唔夠頂
有100種被中出方法

半細回到豬頭

呃賭仔

賭勒 1。9水果時買

啲人仲話細波大波要了

All in 半大

睇住個細個水瘋狂跌

細波派錢

買左半大

大戶已買
齊贏

個個咁睇好半細又要落飛，睇黎半大好正路

半大
大
-2w
半場 0:3/0:4

半場波膽2:0

低水半大 開唔出 高水先開出 似樣

應該係0:2 打錯

人棄我取 秦國受讓

100倍

打錯姐 師兄

似樣

無jer 我都有諗過先秒答你

波是圓的

+2和 岩岩好

泰仔班後防得啖笑

入球細已經陷入淪陷式崩盤狀態
技術指標強度為：甚高
預料細波為馬會派錢系列

買左細

讓-2
半大1.5
3/3.5b
客其他

又買對面

有你分析 大波

馬會初盤都開2球半高水

彪析= 對家

俾你細波 但係俾我半場0:2 齊齊收錢

上屆威爾斯炒我國6蛋
烏拉圭對泰仔唔炒??

半場
0:3
0:4

呢幾日咁正氣 陣間烏龜會唔會玩野架。話晒國際賽only

大陸仔都屌到佢仆街 痴撚線

有冇蘇7

今晚d荷穴應該大波
狗會唔開又贏

域仙奴夠做啦

On9 烏雞同泰國十班波都有.. 大係咪派錢咁好呀？起碼3球先啦

半大全大 客其他

主fg

問題係呢d盃人地係咪有而要打真軍

泰仔讓主

呢場波個盤真係讓到岩岩好

客其他？

又要訓身了

所以好多人買細，開個大殺晒

上年決賽係有蘇亞雷斯同卡雲尼
都只係贏1球
今年冇左佢地
知咩事啦

半細

冇佢地入得仲多

對手差好遠喎

即刻買左1000$大

對wales

今晚馬會無開荷穴搞咩？

有冇搞錯 泰仔上場一粒 烏龜上場3粒
開個3球/3球半比你汁細半格咁好
重注大波

feel到泰仔冇老母生

呢d大牌球星先唔會認真踢呢d盃
反而新仔仲肯搏下

半場
0:2
0:3
0:4
發了

大佬呀，威爾斯同泰國差幾多班波呀
咁都可以拎黎比較

半細買左5萬 頂住

開波

上年對威爾屎，今次泰仔喎

買左半大全細

。

大波已死

半大手足！出發！

威easy 上年世界排名無記錯有頭20名

果斷skip 等今晚d角細賽

法國開唔到

先幾點呀大佬

烏拉圭 單

入球數字 雙！

半場1:3

上次冰島和法國斷我6x1

買細果d 去驗腦唔該

泰國㩒屌

咪gel

泰國禁屌

半細輕鬆到

輸左啦

秦國加油

根本就穩閪陣

泰國果下令到

半細 又gel一場

半場0:1 完場0:2

唔記得買奏國

差d入

正常泰國上半場守到，決賽又係猜多，上半應該1粒都無

我差啲屌你老母

半細 穩了穩了！

01

23456

半細黨點睇

㩒屌俾人入

中

秒goal細波？

主+2 gel

食生菜咁

客應該hea了，10場有9場都係一贏就猜

半大24

究竟係456定秒goal定律呢

太仔

笑咩呀笑，最多一粒

仆街
咁快0-1

秒goal定律

烏龜妹硬啦 半細 再gel

大波波

秒入一定係半細

一定唔超過一粒

好好笑 亞洲隊係唔識守近柱

好

0比10

會唔會一粒完就hea到完場

+2準備驗腦

1001